論港獨派整合的可能性

好希望現存港獨派組織長遠而言能夠完全整合 ，近一年港獨派組織都係各自為政各自搞活動結果人丁單薄

推

梗係可能啦
加埋成員兩隻手數哂

學獨有關sir,一支穿雲箭，千軍萬馬來相見，你見連登幾多正評

我一個人比兩個正評

整合完咪又係一班烏合之眾

入嚟等睇自稱倫敦搞咗港獨據點嗰位支那雞蟲講獨派發噏瘋

其實又唔需要一定大一統「整合」既

民陣都唔係大一統「整合」
唔係消滅所有個別組織, 兼併入一個組織咁
而係一個平台商議求同存異 / 共同行動 / 立場 / 動員

大一統「整合」好易會變成岳不群既五嶽派

連登仔話我地唔係右翼

一個底已淆，去咗影視台做CCTVB劇打手，上面有隻好似步咗湯渣後塵

不了

講獨派ekids

一齊block柒d假膠先

宜家就係完全各自為政